求救！！！公司同事藍到發黑點算好？

小弟間公司有黃有藍，每次有遊行班藍絲廢老一定衝出來屌，每次佢地都係為屌而屌，各位巴絲有冇方法可以屌醒佢地！！！
光復香港 時代革命

俾佢地更加紅、更加仆街、無良
以紅制藍